學術討論整合

依排上來連登真係學到好多新知識!但係post始終會沉，啲知識咪冇人知?所以我開左個整合貼，方便大家隨時重溫~

★★所有資訊只for學術討論，本人無任何犯法意圖。如有資訊錯誤，請向post主反映

化學品意外處理篇:

★★★催淚彈?胡椒噴霧?(用品篇)

tear gas

討論催淚彈既應付方法

執起催淚彈會點架?

催淚彈對防指南

催淚彈同煙霧彈係落雨天用唔用到

食咗煙可以用下呢枝野抒緩

★★點解催淚完唔可以搽凡士林?

LAW1001 法律基礎班:

★★★入嚟睇下自己嘅權利!

咩係供詞?

溝通技巧班:
★[反恐討論]如何報告恐怖分子行蹤

DIY夢工場:
★★宜家 有咩賣?

★★漆彈制造篇

★★★★盾牌制造篇

醫療物資討論:

凡士林

生理鹽水

打狗棒法(武功心法):

速聾？長盾？

防彈少年團?

遊戲攻略:

傘對前排嘅人冇用?

漆彈大作戰教學

身邊生活小知識:
消防龍頭?咩來架?

港鐵點樣做到行車暢順?好叻豬!

玩火好危險!千祈唔好試!

漂白水可以點用?

建議閱讀順序:上至下，打星優先

如果有學術新post，希望大家係下面留言

另外有冇技術拎識得點整github網頁?
咁就可以長期放依類資料，做個整合站，唔使驚跌出熱門

push

lm

puah

推

幫推
(理性討論) 武力抗爭嘅合理與正當 和理非入一入